［打手？］Canon M3

係咁見人推薦依部機 係打手定咩 新手咩都唔識 想買部入門機用下

用左一個月，有11-22，22 f2, 18-50, 50-200，超好用，完勝n記 c記所有單反，快撚啲買返部

強烈推薦，canon 真係好有良心。

仲有屌打所有富士無反。

好用呀 都用左一年
演唱會 旅行 event全部靠佢

除左對焦慢
呢部係好好用既機
鏡頭又抵

利申: M3已賣 入左M5

M3都有人吹奏